====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quant aux banlieues , sans cesse grandissantes depuis un siècle , elles n ' ont connu , sauf rares exceptions , que les trouées des routes nationales et le désordre de bâtiments disparates .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

